投訴有殘體狗

block柒條大陸閪等佢單機

連尼住老母係雞

連仔無能用

舉報比國安捉佢地勞改

@連尼住

@連尼住 快D做野

你個名又點解用英文 點解用廣東話譯音 你係唔係盤中亂港
含撚啦支那狗

推

好似bam咗